出前一丁新果隻柚子胡椒豬骨味 算唔算屌打哂其他味

好耐未食過清甜味既方便面

超正

朋友話好難食喎

康帥傅老壇酸菜方便面屌打

唔識食

方乜撚嘢便麵呀？

好食

賤蓄為何獻醜

舊版香辣味先係出前一丁嘅巔峰

方乜撚野便麵

我敢話巔峰一定係北海道小麥做嗰隻～

方你老母便面咩

方乜撚嘢便麵呀

indomie屌打所有公仔麵

有碗話碗 個酸菜面真係世界top5
算係公認啦

藥材味

特登買一包試，好難食

牛b